K11 MUSEA星期六重開，派$150餐飲coupon，有冇勇士去

同請食飯冇咩分別，雖然一條友都未必夠用
仲有免費泊車

幾十件確診封咁短時間你諗你

地庫通風好差

免費泊車應該大把人揸車去

之前成日上去痾屎

$150食屎咩 起碼$500蚊啦屌

有兩間黃店係入面

暫時真係唔敢

係咪download app就有

而家佢應該係全香港最乾淨嘅商場
大清潔咗一個星期

連登仔組團去啦 重廢過普通傷風感冒驚閪咩 中左招沖個涼都好番啦

Link?

入面啲嘢咁貴
點夠

仲要好少人敢去
應該成隊清潔隊瘋狂式清潔

200-150 食兩個five guy都抵 如果收卷既話

仲敢去

你個肺只值150蚊

消費200$先用到張150$

派15蚊百佳coupon 我都ok
去個商場 有咩好怕

根本開返就係全白港最乾淨地方
連登仔咁都驚？

咁就算星期六開 我急都唔敢去痾

我都覺得係
其實d劏場 eg. 葵廣咪仲恐怖

即係要點拎張券

係驚d 職員有毒啫 外賣得唔得

仲送武肺

信和呢啲

你咪唔好去
而加揾支槍指住你逼你去?

地鐵咪仲迫

本身個場係中產多
樓下賣牛角包永遠都係一家大細買勁多
車場永遠泊爆晒
我諗呢堆人暫時唔夠膽去啦

five guys外連登巴絲合照？

引晒d低消費人士去

個app彈訊息出黎

係
特別食野個度
d電梯扶手又永遠唔會抹
所以musea都驚 就算吧啦

你估香港少大種乞兒咩

通知 > 最新推廣

啱呀 葵廣呢啲
個個拉低口罩咪又係咁食
Musea消毒咗咁耐想唔乾淨都難

電子禮券是否要食滿1000蚊用得?

打完科興先好去
入去唔好戴回罩
玩下手150變三百萬

$200

邊到睇到？我冇既

Five Guys 唔係佢個參與商戶LIST

驚西,即去

食其他

驚你老母...永遠 black list

屌 無呀
佢睇人派

唔係個個有

張相都咁多年
係時候要update下

班風水撚又po張改圖出嚟

99999% 排哂隊 算啦連登仔

車, 要裝app, 網頁唔得咩

咩app

仲要唔係個個派

唔明上面啲連登仔講咩咁毒仲去，成個商場消完毒斷估都比無消毒既商場乾淨，仲要本身隻毒就唔係咁恐怖，後生仔都唔知驚啲咩，咁驚睇黎佢都幾配合政府既防疫措施

屌你，醒到佢，five guys 唔包

果度d 餐廳食個麵都唔夠

面包鋪包呀，$200應該夠買5個包

香港咁撚多商場 Who fucking care間商場？咁撚臭 你柒柒地既咪咪走去呼吸「新鮮空氣」囉

我之前已經係會員
不過一段時間無login入去啦
頭先搵番黎login都無

係，勁排隊，唔洗錢咁，停車場架架靚車，明星都撞到幾個，好似話係得呢個商場係呢段期間有錢賺

包鋪一個帶起成個場
肺炎最嚴重個陣包鋪比錢都係要排隊

真係好食😋

果期個個買完係架車度食，海運天台仲誇張

我做左會員，未夠$8000，但有upload過單據儲分同埋加左車牌八達通卡落去

話說有連登仔開清潮食館, 有無Coupon 炒

真係有人炒

感冒都驚成班恐懼撚，如果唔係要罰錢我唔戴罩去都得，入埋名潮食館食飯我都唔撚驚

成班垃圾剩係識食Five Guys，明明個場最正係牛角包

可以用coupon買?

連登熱狗：恐懼撚

買夠$200咪可以
唔難，買10個

我都唔明班友係咁話食Five Guys做乜鳩

間牛角包叫咩名，次次買包，但都唔記得個名

每次去呢個場
間間都要排隊
最後都係去食間越南野BEP

gontran cherrier

500蚊典夠5K

出完汗就咩事都冇

驚西九仲好過啦

真正勇士應該由商場開門直落至落閘
再喺商場外面扎營一晚
第二朝再喺商場飲早茶匯報情況

每次可用4張即係可以減150x4? 定係我get錯

佢得一張150 coupon入左落戶口，我估佢係指有4個account掛

想人親身去試吓仲有冇病毒

好抵喎屌
200入面都可以食得唔錯

dllm 無我份

一路都有呢隻app但冇收到券

就算唔派coupon都有人去啦,
成個商場理論上係超乾淨

即係消費滿800減600

但派得一張炸喎

原味牛角24蚊一個姐
夠買8個

4人一檯齊齊download未得
順便谷埋新會員

新會員都有?

屌入去都要排隊，多人到

食明潮食堂？

樓下beauty野成班女人去搶
仲要好多大牌子都有玩呢個promotion
應該旺到顛

個app死左？

la mer都有份
lamer有幾何減價做優惠

屌 連app都登入唔到

有錢的話 咩毒都係笑話

張券未必係即刻用得

入唔到 有卷都冇得換

係
應該幾百人同時用緊

笑撚死

想食名潮食館

高招 埋單用唔到coupon

咁早開始排

屌撚到飛天

d sales咪好慘

落b1個層要人潮管制排曬隊
而家睇啲唔早啲排應該啲貨會賣曬

又想爆多次武肺

二樓間蛋糕店好似幾正，用左150係佢道，好似係意大利野

屌 app死q左，化妝品排成個鐘都無人俾到錢

梗係去啦，打埋科興先去賺到盡，拎足200萬零150

早去就話依家咁閪多人，夜晚就變咗肉便器

為咗$150玩命 不了

平時有冇搭黨鐵搭巴士
不過真係多人到閪咁

傻西繼續排啦你

仲諗住去買d 野添屌

多人到仆街 講緊幾千人係商場

排緊咩

依個排緊aesop?

香港人大把錢 chanel都成日排隊
反而想知食野多唔多人敢食

咁個app用唔到就企係到等到拎到個code為止？

黑人保安出動緊唔比錢就趕

個app都死埋

總有啲位清唔晒或者有啲員工未驗清嘅

k11個app搞緊promotion都死

我都打算買aesop
今日應該比人清倉
不過1000-500真係好平

利申：去緊
有coupon老閪都用啦

有fd話聽k11員工講aesop已經賣曬

而家係維修中
咁實成堆人唔會走
一早印紙卷比人去換咪算
你睇harbour換卷日日都排咁長 佢都仲要用呢個方法就知點解

成鋪都賣晒？咁又誇張左
除非佢地只係限左賣一個數量賣完就算

我用唔到, 其他人都唔可以用
一齊 login 個 app 啦

應該有限定一個數喇

想知牛角包個度仲迫到行唔行到

係咪即用唔洗消費指定金額？

01圖

cls 送幾多卷都無用啦點入去

omg
仲諗住去食Five guys

five guys唔係個list
本身就用唔到張coupon

有冇人知fortnum and mason個到洗咪排隊

即係都要倒貼$50

多人過行花巿

打科興唔驚

咁狗
下次去灣仔食算

落閘放狗

排隊落b1買化粧品

一陣爆多次第五波 K11 又封多幾個月

最危險嘅地方 最安全

最安全既地方 已變成最危險

武肺就和味啦
咁多活戴體
呢個場咁邪
咁多積屍氣
分分鐘新變種就係度而起
黎個K11變種
疫苗都無效

恐懼風水撚

有無b1現場直擊

我都想去

當有野派既時候
香港人就會表現出不死既精神

個app都死咗 去到有咩用？

多過 西九

拎coupon果頁佢包咁話系統繁忙

嘩diu... 好彩係揸車入嚟既

邊間？

痴線 byredo diptyque atelier cologne tf 間間都排

係，死左

賣香水嘅最多人

爭50蚊咋喎

La mer la prairie aesop estee lauder mtm labo 一樣排